有時唔係唔想喺茶記食，而係真係唔值得咁貴食個頹飯加態度差

茶記係香港一個好有特色嘅飲食文化嚟，但係好多依家收緊5,60蚊一個餐,冇營養之餘大部份茶記伙記態度都好惡劣，環境衛生都好差。 有時都想幫襯下本土特色，但係有時路過睇住食客枱上面嗰pat頹汁 收你5,60蚊，真係比唔落錢去食。

雖然話係香港本土飲食特色文化，但係呢種模式嘅飲食真係仲有好大嘅改善空間。

港島態度差過九龍
好似係

咁仲有啲乜嘢食
大家樂？

燒味

最大問題係
通常啲餐都係澱粉太高，蛋白質太低，完全唔係健康飲食